{
  "Home": "기본",
  "English": "영어",
  "Spanish": "스페인의",
  "Nepali": "네팔어",
  "Korean": "한국어",
  "Fizz": "활기",
  "Buzz": "버저 소리",
  "FizzBuzz": "피지 버즈",
  "Flutter Components": "플러터 구성 요소",
  "Dark Mode": "어두운 모드",
  "Localization": "번역하다",
  "Change Language": "언어 변경",
  "Change Theme": "색상 변경",
  "Image and Video Picker": "이미지 및 비디오 선택기",
  "Choose Image": "이미지 선택",
  "Choose Multiple Image": "여러 이미지 선택",
  "Choose Video": "비디오 선택",
  "Video Player": "비디오 플레이어",
  "Audio Player": "오디오 플레이어",
  "Network Video": "네트워크 비디오",
  "File Video": "파일 비디오",
  "Device Video": "장치 비디오",
  "Network Audio": "네트워크 오디오",
  "Asset Audio": "파일 오디오",
  "Device Audio": "장치 오디오",
  "Camera": "카메라",
  "Image Preview": "이미지 미리보기",
  "Camera Screen": "카메라 화면",
  "Map": "지도",
  "QR Scanner": "QR 스캐너",
  "Scanned Data": "스캔 데이터",
  "Local Notes": "지역 메모",
  "Add Note": "메모를 추가",
  "Notes": "메모",
  "No Notes Available": "사용 가능한 메모 없음",
  "Title": "제목",
  "Description": "설명",
  "Title is required": "제목은 필수 항목입니다.",
  "Description is required": "설명은 필수 항목입니다.",
  "Fill all fields": "모든 필드 채우기",
  "Android Method Channel": "Android 메소드 채널",
  "Infinite List": "무한 목록",
  "Custom Package": "맞춤형 패키지",
  "1": "일",
  "2": "이",
  "3": "삼",
  "4": "사",
  "5": "오",
  "6": "육",
  "7": "칠",
  "8": "팔",
  "9": "구",
  "10": "십",
  "11": "십일",
  "12": "십이",
  "13": "십삼",
  "14": "십사",
  "15": "십오",
  "16": "십육",
  "17": "십칠",
  "18": "십팔",
  "19": "십구",
  "20": "이십",
  "21": "이십일",
  "22": "이십이",
  "23": "이십삼",
  "24": "이십사",
  "25": "이십오",
  "26": "이십육",
  "27": "이십칠",
  "28": "이십팔",
  "29": "이십구",
  "30": "삼십",
  "31": "삼십일",
  "32": "삼십이",
  "33": "삼십삼",
  "34": "삼십사",
  "35": "삼십오",
  "36": "삼십육",
  "37": "삼십칠",
  "38": "삼십팔",
  "39": "삼십구",
  "40": "사십",
  "41": "사십일",
  "42": "사십이",
  "43": "사십삼",
  "44": "사십사",
  "45": "사십오",
  "46": "사십육",
  "47": "사십칠",
  "48": "사십팔",
  "49": "사십구",
  "50": "오십"
}
